
# [نیازمندی های پروزه:]  

1. ثبت نام اولیه مسئول ترمینال
2. ورود به سیستم
3. نوبت دهی
4. ثبت مشخصات مشریی و اختصاص رنگ و کد به مشریی
5. ثبت اطلاعات پسته فرآوری شده مشریی
6. ویرایش اطلاعات پسته فرآوری شده مشریی
7. نمایش م ن یان پسته فراوری شده در انبار
8. ثبت وزن و تاری خ پسته ورودی و خرو یج مشریی
9. ثبت مشخصات پسته در انبار ب ر اساس کد ورنگ مشریی
11. ویرایش مشخصات پسته در انبار بر اساس کد و رنگ مشریی
12. صدو ر فاکتور نها ی
13. پرینت اطلاعات جامع مشریی بر اساس کد مشریی
14. جستجو
15. خروج از سیستم
